古代係咪已經有槍，唔係點會講刀槍不入？？

樓主on9仔 大家唔好理佢

係 趙雲果把咪槍

鎗同槍都唔識分
恥笑開始

長槍？唔係gun

嗰把唔係膽咩

我淨係知腦殘由古至今都仲有

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

其實佢地係用導彈㗎。

當年項少龍帶咗一把

on9達

救命呀！好撚尷尬

中國咪發明咗火藥

有。

樓豬頂波頂到個腦short左
唔好怪佢

火藥發明早期唔係用鎗架
係用口架

你褲浪果把呀！

二線龍

又改名做咩

哈哈哈